好心你地班廢青唔好阻人返工啦

最近香港發生乜野事相信大家都好清楚, 今日返工經過美孚見到有幾個廢青係到派白絲帶, 宣傳8月5, 我真係好心你地啦, 唔好晨咁早就整到我眼濕濕。
(不過真係唔好意思, 我太趕時間, 無過去幫你地打氣 ! )
我自己都係個廢青, 不過無奈生活困難, 屋企靠我打工頂住, 原本我都係鳩流流咁一日HEA一日, 得閒打下機做下運動咁。 我原本都係你地口中所謂既中立撚, 政治冷感, 但係6月9號我遊行我返到屋企, 打個電視機見到有人衝立法會, 俾啲警察打到頭破血流, 個下我個心好痛眼淚都流埋出黎, 我反思點解個社會變到咁, 之後既611 612 等等等等 我由一個政治冷感變到和理非再變到發夢係前線同班我覺得係痴線既人一齊痴線, 如果你問我係前線驚唔驚? 我可以答你, 我驚 ! 但係呢個社會已經變得更加得人驚, 每次發完夢返到屋企, 見到屋企人係到屌啲年輕人搞亂社會, 我亦都由一開始同佢地拗到面紅耳赤, 變到佢地叫我係出邊小心啲。
可能係因為721元朗有白衣人無差別攻擊途人開始, 佢地睇法唔同咗, 當日我發夢我係港澳碼頭食緊放題, 約12點幾返到元朗站個個人心惶惶, 我問我朋友, 如果一陣到站, 有人要救既話我第一衝, 你跟唔跟我, 佢無講野 只係默默帶返起個頭盔, 幸好既係無白衫既人, 但都俾到要上車既人係車頭上車, 心都安樂啲, 返到總站見到有人係站大叫, 當下我覺得要黎既都要黎了! 好彩既係, 原來係街坊們過黎幫手, 打氣, 換衫等等等, 我亦都唔爭氣咁眼濕濕多次。
最後我想同大家講, 希望你地發夢既時候, 小心自己, 帶好要帶既野, 我地已經少咗好多兄弟, 我唔想再少任何一個人! 啲狗好鍾意放煙再衝, 所以一定要有手足係後邊幫手支援, 要退就退 ! 唔好死衝啊 ! 兄弟們 !
Btw 星期六 記得去旺角行下街, 行到攰咪星期一休息下囉
光復香港 ! 時代革命 !

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

8月5號 約屋企人飲個早茶, 之後再去七區行下街, 諗起都興奮!